\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Heimweh nach Heimat}
\index[in]{Kein Ton mehr, der klingt}

\beginsong{Heimweh nach Heimat}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/keintondermehrklingt} 

\beginverse 
2. Und die W\chord{e}orte von Strauß und das ''\chord{D}Ausländer raus!''. \\
Jeder T\chord{C}ürke zuviel, für die g\chord{H^7}ibts kein Asyl. \\
''Geh doch r\chord{e}über, du Sau'', sagt ein M\chord{D}ann, der ist blau. \\
Haken kr\chord{C}euzen die Wand, einen St\chord{H^7}ein in der Hand. \\
Hab ich H\chord{e}eimweh, nach H\chord{D}eimat, wo das auch s\chord{e}ein mag. \\
\endverse

\beginverse
3. Von Rak\chord{e}eten umstellt, toter R\chord{D}egen, der fällt \\
und mit \chord{C}Engelsgeduld baun wir w\chord{H^7}eitere Schuld \\
und für W\chord{e}ärme kein Raum. Ich hab \chord{D}Angst noch im Traum, \\
habe S\chord{C}ehnsucht, will fort und weiß d\chord{H^7}och keinen Ort. \\
Hab nur H\chord{e}eimweh, nach H\chord{D}eimat, wo das auch s\chord{e}ein mag. \\
- H\chord{D}eimat, wo das auch s\chord{e}ein mag. \\
\endverse
\endsong



%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Bettina Wegner, 1986\\
abgehört von CD (Bettina Wegner - Die Lieder, Vol. 3)
\end{angaben}
